急症室醫生FB: 強姦事件唔係傳言

一定要保護醫生，佢係第一位醫生confirm 依件事

一定要保護該爆料醫生，佢將會受好大壓力！

3,4,5都係真呀

堆

全部都係真

根本係真

放火影到晒，一定唔係假

推

因為3，4，5佢confirm 唔到

push

哇屌

根本全部都係真

有證據希望可以交俾有用既人 唔該呀

其實有分別咩
咪又係又黎講兩句核彈
未證實個陣都核彈前核彈後架啦

民間記者會搵佢企出來講？

係鏡頭前都咁過分，係鏡頭後就
黑警死全家

唔洗佢confirm我都知
事實唔係下下要親眼見
唔通我未試過食子彈就唔知食子彈會死人咩

大家都知係真 但無人出黎指證，confirm 傳言

依位急症室醫生係第一位！

驅魔棍個單 明顯係啦 全家拉哂
根本全部都係真

全部真

連一個唔係示威者既阿伯，果陣仲係6月尾，都比人係醫院打到仆街 其他真係唔敢想像

樓主點解我block左你

屌屌

黑警死全家

之前墨西哥有單又係狗強姦 啲人其實有冇話要睇咩証據?

1-5 都係100%

同埋唔止得5項咁少

無懷疑過係假

我知企出黎要好大勇氣
但如果無人敢企出黎指證黑警，所有罪行只會係都市傳說

Push

甴近平

一定要獨立調查！要還香港一個真相同令黑警暴行供諸於世

二100% 肯定係真...

黃任匡都間接證實過，有記者問佢時，佢話「唔可以透露病人私隱」。。。。

不要說推
說: 721,831,101,甴近平

全部都真

唔好再去港島 今日修頓

希望有人企出黎

佢地根本唔驚

佢都算好間接 都驚會比HA會咬privacy 問題

有咩壓力？

唔講出嚟先大壓力。

Diu

HA

藍絲醫生

佢地會用misconduct 去搞果位醫生

今晚咁多核彈

佢全名係咩

只不過佢做唔到證人
冇話係假

開名宜接拉

佢手上會有咩證據

佢出過書

好似係做埋GSF醫生

最多咪唔撈

比少少骨氣啦 醫生！

保護Dr.ray呀

曱近平

要有名先得

唉

要醫生爆料係好難 專業操守問題

所以女性都係唔好出來，你地幾時會見過邊個國家打仗真係會派女性?無，女性都係岩做急救、煮飯多啲，利伸:絲打

真！

相信依單野爆左出黎之後 好快果班藍絲醫生 HA就會搞9佢 搞到佢釘牌

好嬲呀

根本唔應該叫傳言，而係黑警既行為令好多人有咁既懷疑，佢地係疑犯，只係黑警凌駕於法律之上先無辦法證實，仲要黑警放火破壞一早俾人影到晒，100% confirmed

你用下個腦先講野啦......

推！！！

好嬲。。。聽日繼續返工。。。

推呀！！！！
FC撚出黎啦屌你老母

真人係邊 帶一次風向都好

佢就算唔理自己既前途佢都要顧及受害人既感受

721 831 101

果單野最後點

香港人，屠魔

1

人格保證DR. RAY係良心醫生
點解做得出

屌，死黑警

冇晒聲氣

無人要佢 id 受害人喎

佢只要企出嚟用佢人格同專業保証 以佢所知有發生過 就足夠

甴近平

有骨氣有撚用
得罪講句佢講出黎你地咪又係嬲嬲嬲然後冇左件事
點解要為左令你地嬲而拎自己條命黎博

你想噏咩 講啦不如

睇到好撚嬲 死黑警

真
濫用核彈同得把口嘅後果
就係有咩發生都wfc

哈

咪即係縮骨囉
無骨氣囉

正義？ 食得㗎 啲frd囉。

其實依家私底下雙方拆緊，
拆唔掂應該會爆出黎

我信全部都係真

其實香港人真心冇資格去指責佢地
大部份人自己都唔願罷工啦
咁點解你地又要人去犧牲自己

好唔想係真

一定係輪姦 唔會係強姦咁簡單
女手足請你好好照顧自己 留番條命等自己準備好嘅時候企出嚟

連罷工都做唔到大規模
香港有幾多人真係辭咗份工all in啊
醫生肯出聲已經好好

黑警幾時比天收 屌你

搵所羅門講喇

唔止女手足，應該仲有男手足？

必須推

早就覺得係真

邊單驅魔棍

中共會開行機器抹黑
就算街外人唔會知邊個係受害人
但係受害人自己知, 一定會受到二次傷害

係輪姦..

呢單 個陣懷疑係831死左嘅人

831

習近平 曱甴平

星期六日:我地好嬲呀!!!唱首港歌先

星期一至五:收拾心情,夠鐘返工

Dr. Ray你一定要冇事呀

我都想知

推上頂

係，一定真

用下個腦諗嘢先send出嚟啦...

推上頂，希望多d人知

醫生可證明1,2

鶳 ! 為天行道

真又點，都唔會有人反抗
香港人真係好特別，到而家仲忍到
都係準備迎接新疆2.0啦
好快大家身邊既靚女(可能醜女都會)就會隨時被黑警攞去享用
而男就會隨便打死/永遠困係集中營
覺得無可能發生既，祝你好運囉

345唔係佢職能之內

Dklm

我屌你老母

根本全部真

DLNM！

唔講出黎邊度有用？
老實講，你就咁facebook講幾句同冇講有咩分別呀唉

醫生用自己名聲 fact check 我諗唔會假

真好勁

佢知真相就企出嚟為受害人作証啦唔該
淨係係FB講幫唔到

DLLM 你係咪覺得好撚好笑
Blocked!

你老母

Ray Leung 大把人識，如果係講假野一定俾人除牌
佢夠膽講好難係假....

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

佢一直都好有心，唔會為造謠，仆街黑警🤬

可唔可以同我講唔係真既

Pi

企出嚟作証啦
開咗名反而安全

抺唔到嫁 個問題我地咁樣先可以升級

哈

又多條柒碌

靠你革命真係要等到地球毀滅

我夠知係真
佢想幫手就俾medical record啦

想問下性侵同強姦有咩分別。。。

屌

曱甴近平

唉
希望手足撐到落去

Ray Leung 大把人識 , QEH AED

唔好咁天真啦你

性侵一定係真 吳小姐已經企左出黎

Dr Ray 好出名...

呢5項都係真la

本身唔信
由今日開始，我信

點拆,根本係恐嚇屋企人啫

Me too.

差左強姦受害人未企出黎
不過講真我都唔忍心要佢行出黎

講到其他唔係真咁

分分鐘又係聽返黎

全部都係真 黑警死全家

千奇唔好一人帶一把刀出街呀,好危險嫁

收皮啦阿蛇 你老婆俾白杉蛇屌緊呀

無知真可怕

FC撚唔該自動潛水

又點呀 天才

有無方法可以開個記者會公布哂啲醫療報告出黎？
btw佢會唔會俾黑警滅口。。

收皮啦
屌你老母

你老母黎?

推！

啊蛇你係咪有份啊

終於有醫療界人士企出嚟

聽日我要見到呢啲

Ching ray 都唔識？
屌7雙非個醫生
醫生界kol 級

唔可以原諒

再者 證實左又點？
班學生就咩都做哂
有車果班會唔會開車同popo玩撞撞車？
會唔會用車幫手？
到今日都未有人會用車同狗攬炒

推俾記者煲大件事

遙言止於事實同證據
乜都拎唔出嚟證明都喺叫春
垃圾政府

話呢五項係傳言先係傳言，明明都係冇證據

而家個問題唔係有冇發生過，係班仆街有冇後果嘅問題。

就算查到有，有埋片，又吹得佢漲咩？

點解唔係炒車

黃大仙保一出身
同9a1b揸巴士一樣係保一傑出校友

點出名發?

曱甴平
屌你老母死黑警

全部都100%啦屌你老母死黑警

五一定有啦

lm

咁又點 港豬們會反抗咩？

出書

屌7雙非孕婦
一炮而紅

Pish

黑警死全家！

Pushhhh

721

沒錯

推撚爆佢

被捕人士關注組tg 仲有好多人需要幫手

成班顛閪

推。

5項都係真

又點 嬲又點
咪又係比人話 唔好呀 大家唔好咁勇 我地要打長期戰呀 屌 滲透速度一定快過反滲透速度 點鬥
全港排支又唔制 黃色經濟圈又得一兩間

有野就講啦

pish

屌你老母 我祝你雙親早死正仆街
好撚好笑呀？

非分化
如果有証據但又唔肯企出嚟，同幫兇有乜分別？

可唔可錫春袋？佢地咁中意強姦

死 黑 警

p

屌 醫生可以隨便disclose病人medical record咩
牌都釘埋啦

好似話有啲送左出國? (冇fc

手足俾人強姦都可以叫隨便

會有medical note同病人資料， 但當事人唔出黎唔可以爆

個女21歲
成身傷
係西貢拉咁老豆老母
告謀殺

無晒下文

好嬲

你諗諗如果你係醫生 係咪可以隨便爆你既病人資料？醫生有專業操守

再者，病人同唔同意佢公開？唔同意下，你私下公開，二次傷害病人？

佢依家講到咁已經好危險，係佢能力內走緊灰色地帶

佢地做得根本唔會有証據留底，冇cctv,幫你洗埋身
就好似班手足傷晒骨折入院咁，明知黑警做但乜事都冇，簡單d講法治係唔會治到佢地

佢真係一個好好既醫生黎
大家一定要保護佢
HA你唔好郁佢一條毛呀

痴線
要受害人自己話要disclose 先得架
你試下醫生未問過你就disclose
睇下你點諗

只係要個名已經得
好想確實有真既消息
到依家確實左, 無力感十分重

黑警放火都仲係傳言?
唔止一次比人影到

謝絲打幫手澄清
好撚多child登仔

黃絲唔會信紅媒講既野
但係你點知受害人身邊無藍絲?
受害人就算去茶餐廳食嗰飯都有機會聽到廢佬9 up
上個網都有可能睇到新聞講緊自己
其實係傷口上灑鹽

12月過年最強三罷！！！！

屌 自己google下啦

洗乜諗 係真嘅唔會瞞到好奈

真又點
咪好嬲好嬲 之後又正常返工

指證又點你覺得香港會仲有法治？到時真係出嚟指證，大家最後咪好嬲好嬲之後就wfc

估唔到保一會出個咁有骨氣既校友

真

如果受害人唔肯公開係比較難搞

之前企出黎證實警察有性侵女示威者嘅吳小姐受到大量藍屍恐嚇同講好多難聽嘅說話
甚至連登有人話佢以前做過ptgf 想紅等等抹黑謀殺人格

有強姦受害人企出黎證實恐怕佢地會受到更加可怕嘅抹黑
就算身份保密一定會有藍醫護或者由黑警放出個人資料令到佢被騷擾
咁多位剩係叫佢地企出黎FC嘅鍵盤戰士又點樣可以保護佢地？

去美國大使館開live講

好多兒登仔可能仲讀緊書
未出黎做過野
Confidentiality 係各行各業都好撚緊要
唔止醫護界
銀行界如果有staff故意check
某d名人既account有幾多錢
個system 會自動有alert
第二日即刻炒 連ceo都保唔到你

巴都會被雞姦啦 個個做鍵盤戰士好未？
2019年啦 仲講得出呢啲嘢 你想光復清朝定點？

所以良心醫護係最早企出嚟發聲，對抗警暴。
好人要一世平安。

為咗公眾利益應該可以disclose

其實可唔可以透露佢知既野比泛民班議員聽
等佢地確認下
再由佢地把口講出黎
唔需要當事人企出黎

其實真係好需要醫護人員企出來
你地唔出黎做証冇辦法討回公道

有中立既人嫁麻 我地要中立同國際體諒我地升級就得

tui

佢有委任証

講到醫護方就嬲 你地班友剩係識叫醫生公開 病人出黎指證又唔諗下後續
記唔記得扮唔識寫字同警察督灰嘅EVA CHU？？？？
條友仲快樂返工中 投訴呢

連登如果再有唔公開名同樣 就人格謀殺任何人 一定要割

都要受害者同意先得
雖然想指證黑警，但又要受害者企返出黎，對佢地黎講又係二次傷害

有名有姓既醫生用佢人格證明係事實
連登仔同台灣屈完人要人證明自己清白有咩分別

上次燒站之後縮入修頓廁所比個伯伯見到啦

推到有cctv

請你解釋下咩係公眾利益？
被人強姦就一定要disclose 比公眾？

Push 全部都係真

渣打個分行女經理仲未炒WO
查下查下冇下文 幫手追擊啦

721,831,101,甴近平

因為連登仔咩都講核彈，講到麻木，叫左咪亂用（核彈）

冇發生先出奇，各位唔該唔好話完嬲就算，做gym，睇多啲不同製作教學，裝備自己，冇皇天幫你擊殺㗎

指証黑警惡行，先可以真正令受害人得到救贖
醫生要鼓勵受害人勇敢企出嚟

推推推

唔係特別指呢件事，sorry

推 要證人

之前王任匡都暗示過
無人理

分行女經理有d難度
因為佢原本就有權睇佢跟開個d客既資料
不過銀行要睇番d activity log
睇下佢有冇特登停留係個客個人資料個page
仲要問番個客有冇叫個女經理查佢d個人資料
如果個客冇叫佢咁做 佢先會gg

見到班狗咁既樣 點會唔信

網上查到dr ray真實姓名
佢出得嚟講
應該有確實証據
又或者由可靠渠道得到消息

有dna夠

講啦

Fced
接下來大家諗住點

推，呢個好大單

345應該唔會經佢手？

一直都相信

手足

可能搵毛EE或者其他民主派議員代表會好啲
受害者除左心理壓力外，啲藍絲同黑警一定會瘋狂騷擾同抹黑佢地

5已經有哂片喇

其實唔駛醫生confirm 大家都知道唔係fake news

班仆街成日話2次傷害
但你唔企出黎更加多女仔受害

推呀

如果爆出黎，一定會行動升級
自問已經準備好
大家請做好準備，心理，肉體都係

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101

依家公開指證冇用
要等獨立調查
亦相信當事人已經同外國講過
基本上自從中大女仔出嚟講咗之後大家都信
依家係等時機

成世屈係個心入邊，傷害更大
一定要勇敢企出嚟

一定冇入到公立醫院，我覺得

傳咩言
全部事實

Dr. Ray唔係神，佢都有機會炒車
但佢係dr ray，我信撚硬
唔好再逃避，呢個黑暗問題係我地必須要面對嘅
有樣嘢比死更可怕
就係失去自由
而強姦就係奪取身體嘅自由
（嗰位女手足，我講呢翻說話，請你怨恨我一世）

警署有一個位，我地絕對唔可以去
係後門，唔好去

都真係要有醫生可以勇敢站出嚟，粒核彈先有用。

一路都知係真

之後比藍絲唱話佢係X,係XX，又話佢講大話，又話唔係見你靚都唔上你啦 ,咁點?呢啲心理影響可以好大

我已經講咗啦 無國家會派女兵上最前線，因為好易做戰俘，你敢講而加比人捉咗果啲女仔唔係戰俘?

我知我衰係申手黨,但係有無source

同藍絲一樣乜都信

天怒人怨

Tui
Truth now

高層失責，醫護理直氣壯站出來；但有些事情上，他們可能選擇沉默，例如網民期待的醫護爆料，究竟新屋嶺是否有30人被警察打到骨折、是否有女示威者被輪姦？但至今未有醫護作證。「因為我哋專業操守好嚴格的，即使有咁嘅事，都唔可以爆病人私隱。而如果你無任何詳情咁行出來講：有個人被強姦，你唔好問我邊個、幾時、邊間房，咁你都證明唔到真定假，其實又無意思。對醫護來講，最需要保護的係病人。可能佢想精神上身體上休息嚇，等自己ready先公開，甚至決定以後都唔公開，我哋都應尊重，因為最大嘅受害者係佢，我哋無權去代佢決定。當然，如果有當事人決定公開，我哋一定會為佢作證啦。」

屌要等幾耐?社工醫生出黎記招啦屌

⋯⋯

Pushhh

屌你老母

被強姦手足低調到被自殺都冇人知

大家要小心，因為你地起呢度講嘅事實係會傷到政府同警察，所以佢地會千方百計去封鎖消息，要做足安全措施去保護自己同事實真相！

全民武裝升級

唉,好無力

全民健身 唔止
下一步大家唔好武裝升級
保護有良心嘅人

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母死黑警

點保護醫生同受害者好
好擔心

推到真相出嚟

我要真相

omg

Up

班狗鏡頭前都無法無天。
拉左女手足入到間黑房，你覺佢地會點？

真
明明呢個方法真係黑社會都用
夠簡單

推呢段說話
希望大家留言前都思考下先

yes

其實係好多受傷人，只係唔講得唔揚得，一切都係為咗保護當事人，大家知道件事係真就夠。
應承我呢世都唔好原諒班渣滓

佢講得。即係己FC。唔好再叫人FC

醫生！

push，係真

習曱甴

其實大家都知道係真

冚家產黑警

有實證咁嘅時世都未必有用😖

要全世界都知

Need to push this......finally we have sth more concrete

除咗搞分化 咁你仲有咩高見？

咁根本新屋嶺就冇任何傳聞、謠言，而係全部係事實

我

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 習近平

無一樣係假

好撚嬲呀!!!!!!!!

全部都係真
至少第五我同朋友親眼睇住，無得假

醫生講可信性好高，第一點我本身都半信半疑

如果係真 就開個記招公佈啦

一定係有發生過啦
撚有人信港共咩

甴近平 曱甴蝗 曱甴平

每次女手足被捕都好擔心被狗污辱

推爆佢

pushhh

今晚又捉咗一批女手足

唔係仲有人咁天真信係假呀？

醫生證實左被強姦都無用，有晒證據虐待阿伯都係草草了寧事，咁何況無人證無物證指證強姦犯

執法係黑警，自己人永不查自己人

受害勇敢企出來

其實
圈內人有邊個唔知係真

...

班後生講真真係奶力都出哂
班有車有樓果班 幾時會出手？
用車攬炒威力一定大過用磚用火魔

成日都話假新聞…
真金不怕洪爐火，點解唔成立獨立調查小組？

黑社會係用失車

留名睇人講要FC

屌佢老母！！！！

指證完你班撚樣咪又唔理

的士司機故意開車撞人,連底都比人起埋係咩事都無

留名

感謝你啊 dr. Ray!

有名有姓既醫生講，同普通人蒙面講好大分別

全部都係真, 兼犯罪規模比想像大100倍!

聽日有咩做

佢做唔到證人姐

唔係掛

點會唔喺真，啲女義士全部都咁正，又要班黑警做乜都唔會有人懲罰佢地

要受害人企出嚟指證好難
輪姦係好大創傷
好多被輪姦嘅受害者唔亦有創傷後遺症
仲會有自殺傾向
甚至演變成抑鬱症
就算係親人
只要係男性，都無辦法面對
有啲會有埋短暫失語症

港豬又等緊天收
慢慢等

Yan Li 呢班死黑警!一定會俾天收!相同嘅事一定會報係佢地d老豆老母老婆仔女身上!!
Winnie Ho 真相總會有日
水落石出
黑警行為天地不容等住俾天收
Patti Ho 每一次想起呢個事實都難過都不得了！我日夜咀咒呢班黑警全身生癌又吾死得，痛苦到生不如死！

😡😡😡

仆街！！！！！

黑警有鏡頭影住咁亂黎,無鏡頭下有乜做唔出,我信全部係真

信

有咩方法可以verify醫生講嘅內容？

所以大家肯行出黎未？
好嬲好嬲之後呢？
唔出黎，得個嬲字，有咩意思？

Push!

最接受唔到 1 同 2！希望受害者心靈會康復

解散警隊刻不容緩

香港警察是強姦犯

警甴警甴警甴警甴

跟住日後全部女輪住比黑警姦,你又祝班女比人姦完心靈會康復

香港人最撚得意就係唔打算阻止強姦犯
而係正能量希望女事主堅強

道德綁架？？？

[廣傳]

Emergency Room Doctor confirmed arrested protesters were raped and sexually assaulted by Hong Kong Police during detention.

Dr. Ray好野黎架 佢黃到不得了

無諗過係假
老豆搵仔都講過,點樣唔信

係真架真心，不過佢地冇證據姐

殺人強姦一定有發生過

香港人知道呢個消息一定更早出門口

因為不依時打卡扣勤工

算吧, 就算係街公然姦人港豬一樣唔撚會理

血源咀咒

你快撚d去死
呢班世界大部分強姦得傷勢同口供

黑警落地獄

班死警狗 一定唔可以放過佢地

Cls屌你都費9事，個女仔自己唔想或者唔可能disclose唔得？實係個醫生有問題啦

佢依個fc 係真真正正既核彈級

習曱平 習曱甴 習大甴
中共甴近平 中國甴近平

香港人 聽日我要見到呢啲！

消防比狗郁 消防唔救火點算

全部真 見過

點會係假
班狗喺鏡架前都冇晒人性
私底下又點會善待你

你有病 ？？？我講緊d受害者可能冇任何辦法所以先唔出得聲

將心比己，呢一刻，我唔會強求受害人企出嚟，畢竟佢已經被嚴重傷害，呢個時候係應該受保護。加上政權同法庭咁傾斜，係咪入到班黑警，都唔係未知之數。
將受害人曝光又唔可以保證佢哋安全，我真係有保留。
真係想入黑警，7.21都有排做、8.11、印尼女記者等，大把可以做。

點見過啊講多d啦

今日個班女仔
黑警真係等天收

To mon post 狗
已經有醫生頂證你地女女女
比錢叫雞既錢都無
屋企件狗嫂知唔知你地每次示威有西屌
所以番到屋企唔屌佢地

To mon post 狗嫂
知唔知點解你老公日日返屋企唔屌你
除左因為你地人醜心醜 個西臭
最重要係你地蠢 以為自己老公好正義
幫老公出post 撐狗
點知個老公求其捉班後生示威者女女女
你地日日含條臭撚啦

PUSH

弱智唔該出少名聲

推上國際
習曱甴
曱近平

狗死全家

做好咩都唔好做 網上叫嬲好嬲就得啦

FC狗仲要吾要FC下

根本就唔合理，亦冇再對外交代過
屌佢老母

我知狗嫂D group 內都傳緊，密謀自保

同意 一齊推

上民間記者會

好好笑呀，Blocked

同意 一早暗示過

終於有人出嚟指證
有冇手足可以保護證人

班狗嫂on9 夠蠢
怪唔得班狗成日玩tinder 偷食
狗嫂 我係你就唔忍啦
大家都係女人
女女女後生女然後返屋企唔屌你都忍

收皮

多謝你咁勇敢講出黎

校友 絕對可信

屌你老母執法者去強姦?

係外國警察強姦一早俾人燒左警署

天人共鑑

黑警必遭天譴

全部都無信過係假

大把垃圾港畜話邊個搵黑警報牛係暴徒
有唔少係呢度會員

片呢

屌你老母,根撚本全部都係真既, 傳咩撚野言姐

爭在要證據推上國際
就算係人證飛去美國或喺安全地方視像作供好似新疆咁都得

光復香港
時代革命

香港人的責任係咩?

純粹等女受害人企出來幫香港人求美國?
同食政治軟飯有咩分別

始終和理非佔大多數，勇武拉既拉傷既傷，和理非唔升級，前線越來越少會打狗救人，香港人仲係好錫身

依家既警隊
連曱甴平都唔驚
曱甴近平 黎到都照的入差館雞姦48小時
再變浮屍

繼續推

721831101

算把啦
FC撚：FC左未呀

鬧得啱，對唔住

6點至7點嘅堅尼地道近麥當勞道一帶有冇人知咩事

唉⋯
香港人肯行動未

推唔到都推 好唔想fact check
死黑警我屌你老母 落地獄都唔撚夠

fb開始洗版： 好嬲好嬲好嬲

根本唔使問都知係真

多謝醫生
咁多個月黎其實有唔少醫生義務幫手
係到好多謝你地

咁撚嬲啊大家 咪又係翻工翻學

屌你老母黑警

中共終極春代
想中共垮台永遠結束對香港嘅暴政即入

FC Dr. Ray -- Real?

冇錯有d大波長腿瘋狂抽插

唔好比呢個沉

我相信醫護人員

我地一定要為義士取回公道，剪9哂D死黑警JJ

講過好多次，大部分人仲係認為未到最差，可以拉長嚟打，未至於要搏老命，事實係根本已經無險可䢘，但有幾多人真係知呢

唔好再迫女事主現身
一係你香港人性命擔保查到咩人都直接召喚四大聖獸直接endgame

俾啲骨氣啦曱甴警曱甴五毛
有病唔好睇醫生

曱甴平

Lm

保護醫生 好人一生平安

Yes

推啊

醫生一定要快D 離開香港

推呀屌

男手足俾人女女女、事後黑警同佢清潔
強姦一定有、正如有條仆街黑警講佢地做左咁耐野、見到d女想屌都正常

況且連波都揸得，強姦有乜唔敢做

Real?

依個醫生一向敢言 有公信力

其實有冇諗過唔係用(核彈)呢個terms令人麻木，係核彈真係多到令人麻木呢？

其實咁耐有邊單所謂(核彈)唔係大大鑊？

不過連登有人控風向都係事實嚟，所以睇post真係要諗一諗先，每個資訊都要分為有方法fc同無從fc，再share。

好勇，全民保護醫生

煲大佢呀 我要真相呀

岩岩出面又有一粒，打記者都叫（核彈）

黑警必被清算

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

警察強姦人都唔係第一次，早些年前都有popo 在警署強姦報案人⋯⋯出埋報紙.....
而家係被捕人士，但就冚實晒......

你覺得打記者唔嚴重咩？ 如果其他國家/地方發生都好嚴重啦吓話？妨礙新聞自由wo (除咗支國北韓啦)

其實我意思係講唔關核彈呢個字事，係班黑狗做嘅壞事太多令大家麻木，但係唔代表佢地行為唔嚴重，黑警濫暴/濫權每一次都要記住

推到國際，清算黑警

仆街POPO

咁你有咩高見去阻止？
獨立調查委員會都唔知何年何月先有，
我地只能夠每次企前線用魔法，
希望受害手足企得返起身有問題？

個個人都要休息,任何人

仲扮白痴都無計

Push as well!!!

可能全部都係真
黑暗到你想像唔到

一直都覺得唔係傳言
所以每次見到有手捉畀狗咬都好緊張

PPPPUSH

全部都係真

甴近平

唉，ha/ nursing council 收到幾百/幾千封投訴信，都唔處分 eva chu

保護手足

大家一路都知係真架啦，咁點啊......
聽日後日大後日班狗繼續打橫行喎

涉及公眾利益都唔公開得..

唉...............................

放心
我識佢本人同屋企人
萬一有咩事 我同兄弟都會出手幫

佢會唔會失蹤㗎

甴近平 習近平

靠你革命死得啦，剩係企係到都唔知做乜鳩

只係唔敢相信/唔想信

佢點知

既然而家出咗聲 不如叫佢開個記者會講？或者聯絡民間記者會？

好心香港女仔就咪撚再出去 香港人無人會保護你 同班狗係專揀後生女黎強姦

第五個都係傳言？你唔撚好話黑警打人係 傳言？

希望全體醫護勇敢企出黎講出真相
就算法律懲罰唔到班黑警
都要將佢地惡行公諸於世

係就爆d證據啦

醫生又要扮專業 救警犬
到你仔女比人姦都唔好嘈

留意返佢係醫生
第五項即使係真，佢亦都冇辦法核實
問題係佢confirm左1同2
淨係依點我已經知道我地必須要企出黎

傳言佢老尾

知好耐。但無證據。好慘。
個女仔好慘。前線醫護好無奈

人地升apn啦
根本戇鳩

唔好癡線， 醫護人員如果可以隨意爆病人資料， 以後就冇人會再信醫護， 記住成個醫療系統藍黃都有， 唔係個個好人黎， Dr Ray爆得，盧寵茂一樣爆得， 真正成個醫療系統攬炒

拎埋自己個名同牌做擔保你話呢

唔係諗住投訴有用麻，越多投訴等於越多讚揚呢班仆街唔用法外制裁係唔得架

多謝醫生。

9 up

甴近平
曱甴王

屌無法無天

屌你老母黑警

用你個閪腦諗下點解啦

有D仲已經話準備打官司分身家！

性侵同強姦有咩分別

我知有D狗嫂為左報復都喑地裏出緊好多招數

只有港豬藍屍5毛先會話係假， no doubt at all

支持香港警察，解散曱甴消防

咁多mon post 狗，講唔到啦～我只可以話精彩！一班女人集思廣益招數零舍毒。

黑警死全家!!

第5
肯撚定係黑警做
唔係黑警都係黑警講返嚟做

612 721 811 831 929 101 104 1027 112 新屋嶺

黑警世世代代做企街 生性病呀dllm

借post一用 真心想幫各巴絲
受TG影響皮膚既巴絲全部同我入黎！

唔使喬裝都有

全部都係真㗎

⼀⼁⼀

而家得個講字 無證據就亂傳 唔好學無腦藍絲

點解咁都冇推上熱門

之前出黎嘅唔計？

講真用得真名

係真咁又點啊？ 好撚嬲啊 咁又點啊？

好嬲好嬲 然後無啦 聽日繼續正常返工
世紀最大笑話三個字: 香港人

佢地所有嘢都做齊
屌佢老母

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

已twitter上去，今日可以做咗呢樣先，之後我地要升級

滅埋口

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

推佢上風浪尖
根本就算知道係真，香港人都係唔敢用身體擋子彈。

行動吧

唔可以沉

係 一早暗示過

up

爆病人私隱 係世界性玩完 你讀左咁耐既醫科實習 事業 一次就玩完。
再講香港人連早起身示威都懶 一萬人驚一百隻畜龍 重要為份工做奴隸一至五咩事都無

完全唔明白對家有咩要驚

哇屌 推

推。真係唔夠人share

一世唔原諒

開實彈實暴動
有強姦實暴動
去晒邊呀啲人 唔好再話強姦嗰啲係武警做嘅
最狼死嗰啲就係班香港狗

黑警一定要落地獄

跟住？

佢係醫生定咩？

全家都被拉哂，仲可以點有下文

組自衛隊保護佢

手足，dr Ray 俾人搞
請幫手report !

佢偷人acc喎 完全係商業罪案/老廉囉

好嬲呀！
但聽日要準時返工

香港人肯面對未？

可惜佢地太有專業精神

偷同事ac咁耐都未炒喎

推 唔可以俾佢沉

push
甴近平
CockroachXi

习近平 甴近平

屌 唔撚係拗1-5係唔係真呀。

可以點做

驅魔棍個女仔智力有問題
我估係比黑警捉左去輪姦,黑警見人唔曉表達就特別顛
死因驅魔棍就係黑警的鐵警棍,根本無宗教的聖物係棍

如果死者父母唔喜歡個女無理由唔排院位送走
一定係殺左人個女, 死唔比條屍人安葬, 仲要人簽名燒屍,死者父母寧死不屈遭惡意誣告

驅魔棍事件最大問題大把傳媒報, 但至兩星期內del
連google result都無埋

每日一推，香港人反抗

upppp

毛澤東：
「革命不是(左膠)請客吃飯，
不是(左膠)做文章，
不是(左膠)繪畫繡花，
不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓，那樣(左膠)。

革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」

4都係真
有手足係新屋嶺打到昏迷不醒 直入icu 挨到上月不治去世

佢俾人炒/吊銷 = 佢講真話

可否出黎開個記者會講丫

人都死左
點解仲唔公開死者姓名

我就係信先想知情人士公開
性侵案受害人唔公開係怕受害人睇唔開

已經比人害死的點解唔公開
已經有幾個人比黑警打到變植物人

再唔講只有更多人受害
你寫鬼信吧

專業守則係保病人權益
但受盡折磨失救的,自殺死左的本身已經唔再係病人

唔篤只係令更多示威者重傷,慘遭輪姦

甴近平表示全力保護醫生
即時宣布清算警隊

唔係已經有女受害人企出來講過咩，
但大家聽完得個知，然後好嬲

因為死左ge手足仲有家人在世
唔係個個好似sonia咁
冇屋企包袱同埋仲有命可以直接企出黎講
同時好無奈佢家人話唔相信美領庇護
但我相信前線兄弟ge決定
佢地會係必要時公開
唔會比佢死得不明不白

真人真事 信不信由你

fack check左啦，香港人肯信未

follow 咗Dr.Ray 好多年
佢真係一個好醫生嚟
見佢咁講真係覺得好震撼
雖然一早已經知係真
但有權威人士講始終唔同啲

一早都信左

agree

佢d家人真係寧願係香港苟且偷生?其他朋友呢?
手足死得不明不白

我知道有d人重未明，唔係要插碌賓周入去先叫強姦架

依家有咩係無可能
旺角警署發生過啦
班黑警又揚威國際

推推
可以點做

全部都係事實，係有班fc撚係都要人fc一d事實

［有片］議員趙家賢俾暴徒咬甩耳

屌你老母 祝你啲仔女會有同樣糟遇 個個有愛滋

confirm又點？大把人一早知有做過啦，仲等班fc撚以為依個世界咩都有得fc?

但又點？嬲10分鐘咪又係當無野，成班香港垃圾當前線condom

再推

講咗啦，證實咗啦，然後呢？等人打救？

推翻上去

必須立即坐言起行
講得出做得到
新口號

香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

如果有人問點解無受害人企出黎
可以講 如果有人挺身舉報 班藍絲會點樣唱通街羞辱人
仲要被屈係騙子
造成既2次傷害係無人可以承受到

係 完全無跟進
正常一單咁爆嘅新聞（邪教，家人自相殘殺）會連續講成星期,當年德福五屍命案 有好多電視節目會調查

淨係拉人報過
之後無哂新聞

我睇網台緊過點解自從6之後啲謀殺同自殺案都無記者繼續跟進
第一差佬唔放料畀記者
第二記者搵唔到遇害者家人

尋日前線狗徐岸暘同佢老婆Mak鈺螢個結婚起底post消失左呀!!

fc撚表示一日未親眼見到條撚插入去都唔信

點都要fc

當然，推

佢無講喎，只講左1，2係真

一定信佢，大陸L認為強奸好普通

屌，修頓拉左好多女仔

推推

up
up
up

班狗含撚啦

証明左滅聲好犀利，遠超你想象外。
問題係，你暴力，佢地會煲大佢。
佢搞D女仔，打死人，然後滅聲，
姐係受害之後會有更多壓力同逼害。
唔反對任何行動，但更希望花多D時間去調查，
輿論同調查更重要，佢地唔查不如自己查
佢地唔搜証不如自己搜/KEEP証據***
你再靠佢搞獨立調查不如自己上，除左防被自殺仲有防滅聲同隔離
佢一隔離左你，就算你係証人，知真相，一係無人信
一係無人幫，一係被抺黑分化
仲有一個盲點，就係唔好以為窮L就一定係自己友
***仲有幾個問題，
（1）暫時只有克警有調查權，所以我地要做多D朋友，互相幫對方KEEP証據
- 因為我地無調查權，所以只能用人事關係做藉口去幫朋友KEEP EVI
- 但係埋堆要小心，一埋左鬼嘅堆就做乜都SIDE氣
- 我自己嘅情況就係有堆鬼走黎扮係我嘅朋友去查我，呃我身邊嘅人俾我D料佢，所有人都要aware同要小心。防止ON99 地出賣左朋友俾D鬼。
（2）當然，克警已不可信，要群多D朋友家人，互相結伴以保人身安全，無就要痴住可靠團體，包括
- 防被隔離或自我隔離
- 防被消失或自我消失
- 防滅聲
- 防被自殺或自殺
- 防被9UP，姐係人格謀殺。平時要behave。
（3）佢DELAY耐左，就算到時再有調查委員會，
好多資料都保唔住，要死嘅死左，要抺嘅抺左，有足夠時間毀滅證據。
（2）更打到你謝晒，到底佢穩定左要再追究就更難。

唔可以令到呢D事變成慘過64嘅事，
雖然我唔熟，但毋忘六四。
如果搞唔掂，香港人唔止係被害咁簡單，仲會食晒所有嘅死貓，
會比六四更慘，一定唔可以輸。
唔可以歷史重演，而且將呢D慘劇極速畫個句號。清算仆街。
注意，我發現外國好多人都唔知警暴之離譜，同港警點屈港人。
唔知佢地係無冧把，依然以為我地係有權去投訴㗎。
好明顯係宣傳不足，滅聲太勁。

一定要爭氣 唔可以輸

另外，我發現幾件可能會發現嘅事，通訊軟件唔可靠，同你打緊字果個人未必係本人。
唔係通話都係信唔過，三四手嘅消息完全唔可信，even係人際關係。
e.g. 某某人點樣鬧你，或者某某人潛左水，某某人唔理你啦。
唔該要問番一手資料，直接搵番對方講，唔好聽周圍D人亂點。
就算係打去唔同公司嘅CS/hotline甚至係receptionist，同你講電話果個可能係國安扮嘅。

721 831 101 112 113

Push
Btw, popo 5:30係fb開記招

邊到有可能咁多都9成
咪吹得就吹
垃撚圾調查

rthk on99？

fced?

希望佢企出黎指證
係網上講冇用

希望知情人士可以出黎指證黑警暴行

全部都真，唔駛懷疑
但幾時搵到實質證據告popo？

點解恕不詳述呀...仆街冚家剷

縱容罪犯...等同犯罪

习曱平

台灣果陣二二八都有捉女仔入去做慰安婦，班黑警點會無咁做，天下烏鴉一樣黑